和情人深深一吻來代替講話

好嗎

這訊號以無聲仿有聲

領略時未須解碼

給些信心 好嗎